無論窮父母點講到自己養大個仔幾辛苦，都係佢自己攞來

一d都唔感動，仲累埋下一代
窮人生仔正仆街

呢幅圖好撚正

窮人生女必發達。

唔覺意溝左靚女dna種出黎，釣金龜二次投胎。
樣衰既去做雞一日幾千，個月幾十萬。

樣衰做雞咁好搵咁無女仔做野啦

如果係暗瘡肥婆點算?

道德意志

一樣發， 肥婆耍手段

d父母志在搵人陪，正pk

窮人就衰在太多幻想
自己贏唔到又幻想個仔贏到
你自己點樣係社會比人撚你個仔下場都係差唔多

佢地老左想有個人養
我老豆老母老左要我養
我老左搵邊個養 我